好多人問盤菜做錯咩？等我話你知

佢做錯咩？就係因為成乜都無做過
當日盤菜有無企係我地熱狗呢邊，一齊屌狗本民前呀？
無！佢一句聲都無出過
唔屌本民前
就已經係死罪啦
你班人又谷精上腦同情佢？
咪咁撚垃圾啦

Who?

駁唔到

麻煩admin將呢個post移去政事台，thanks

咪即係私怨大過天囉

撐熱狗又點？
咁又唔屌本民前？
垃圾長頭草

痴線

佢只係一個撐過熱狗既契弟

返你個高登 慢慢搵自己友講啦

痴撚線
係度屌人做乜唔屌你既仇家

我仲以為佢曲線？

整完容都唔靚
好似男人

都唔關新聞事，開政事台就係要分開，冇人有興趣想知本民青、熱普城、泛民、人民力量、社民連，何志光、保皇狗等等啲政黨事務，關心嘅自然會過去睇，點解係要係度出post?又唔見post新聞嗰啲去政事，如果有人去嗰邊貼都可以叫admin移返嚟時事台，咁叫一言堂?冇地方比你講嘢發表意見?

講得啱呀，全世界冇屌過本民前嘅都係敵人！

屌你老母

有point

撐你都唔夠，唔係同你同一口徑都要俾你屌，真係衰撚過共慘黨
遲下出post使唔使跟埋你用咩標點符號呀

唔聽國師講都要去紐倫堡

抵撚死啦你條五毛

開親post 就搬鳩你入政事台

睇你仲點搵食